{
  "About": "關於",
  "About Us": "關於我哋",
  "Features": "特徵",
  "Technology": "科技",
  "Our Team": "我們的隊伍",
  "Join Us": "加入我們",
  "Your New Visual Companion": "您的新虛擬伴侶",
  "HeroParagraph": "Seekr 是一款小型可穿戴設備，旨在成為老年人和視障人群的伴侶。",
  "Our Vision": "我哋嘅願景",
  "What We Do": "我哋做乜",
  "AboutUsVision": "Seekr透過AI同直觀嘅設計徹底改變了日常人際互動。",
  "AboutUsWhatWeDo": "我哋開發嘅產品利用最先進嘅人工智能同電腦視覺算法，要低視力人士嘅生活更輕鬆、更安全。",
  "Get started": "開始使用",
  "Seekr": "Seekr",
  "Director": "董事",
  "Engagement Manager": "參與經理",
  "Tech Master": "技術大師",
  "AI Engineer": "AI工程師",
  "Graphic Designer": "平面設計師",
  "Software Engineer": "軟件工程師",
  "Information": "信息",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "Tel": "電話號碼",
  "Email": "電郵位置",
  "Address": "地址：地址：香港大學包兆龍樓2樓iDendron",
  "Seekr © 2022 All rights reserved.": "Seekr © 2022 保留所有權利。",
  "Hong Kong": "香港",
  "Data Engineer": "數據工程師",
  "Apply Now": "現在申請",
  "AIEngineerJobDesc": "AI工程師是我們公司的一個新的技術角色。您將成為團隊的一員，幫助制定我們的 AI 戰略並定義我們正在使用 AI 解決的問題。您將幫助建立我們的 AI 開發和生產基礎設施，並製定我們的技術標準。要取得成功，您必須成為構建 AI 模型並將其投入生產的專家。",
  "DataEngineerJobDesc": "我們正在尋找一位經驗豐富的數據工程師加入我們的團隊。您將使用各種方法將原始數據轉換為有用的數據系統。例如，您將創建算法並進行統計分析。要取得成功，您必須成為數據分析專家，並通過使數據系統與業務目標保持一致來提高效率。"
}